# Kuis Dicoding

/**
 * TODO:
 * 1. Buatlah variabel currency yang merupakan Map dengan kriteria:
 *   - key "USD", value 14000
 *   - key "JPY", value 131
 *   - key "SGD", value 11000
 *   - key "MYR", value 3500
 * 2. Buatlah variabel priceInIDR yang bernilai dari hasil perkalian:
 *     - priceInJPY dengan nilai currency JPY
 */

const priceInJPY = 5000;

// TODO
const currency = new Map([
	["USD", 14000],
    ["JPY", 131],
    ["SGD", 11000],
  	["MYR", 3500]
]);
const priceInIDR = currency.get("JPY") * priceInJPY

console.log(priceInIDR)

/**
 * Hiraukan kode di bawah ini
 */
module.exports = { currency, priceInJPY, priceInIDR };
